Tõnnis Kesk on Fedor Kromonowile se kewade 6 sülda puid. wõtnud wedada, wedanud neist aga kõiges 3 süld ära, mis eest tema Kromonowile 60 kopik sülla päält, ühtekokko 180 kopik maksab, säält 10 kopik wana wõlga maha, 170 kopik 8. pääwa pärast.
